收2張黃子華7月份中

收380 480位飛
2張連位
7月中 平日

報個價黎

同求